有比卡超咁有冇比上超或者比下超？

卡超點樣比？

有張六常有冇張〦常同張八常？

Child 登

Childen

唔講咁多

好學唔學。學條肥婆講野。正戇鳩仔

有卡比獸

好幽默

我上同下

笑4😂

收嗲啦

我就叫開皮卡丘 比咩能野卡超牙

咁上比獸同下比獸呢

有 比大小超